因為自卑，我推開佢

如題

同男朋友一齊接近一年
我係有情緒問題既人，一直都認為自己有價值
亦唔覺得自己有資格比人愛
男朋友一直都無嫌棄我，反而係知我有病之後更加關心我

但正正因為咁，我越來越覺得佢辛苦
唔想佢因爲我係咁遷就，係咁氹
甚至我有時候控制唔到自己情緒發佢脾氣
佢都唔會怪我，但我就越來越自責

好怕成為佢既負擔，
覺得佢應該有更好既選擇
我今日，親手推開左佢
但心，好痛

你應該睇醫生 你咩都唔做最終會失去一個珍惜你既人

佢比你更痛

你應該係諗辦法解決件事，你咁做同逃避冇分別

Ex都係咁 然後我攬翻住佢 攬到唔抗拒為止
然後佢病好了 再次推開我

嗯，我都係咁睇自己。每逢夜晚都會諗，都會偷偷地喊。好怕有一日失去對方，就算佢話唔會離開我，我都仍然覺得自己配唔上佢。但我冇樓主咁嘅勇氣，我仍然好想好想一直喺佢身邊，直到有一日佢唔需要我。但我好怕嗰一日嘅來臨。

樓主
我見到你呢個故事
我第一個反應就係覺得好唔抵

情緒病又唔係絕症
食藥控制加埋心理治療就可以好轉

你而家趕走左一個愛你既人
佢個心一定好痛

愛情唔係講平等付出架
可能佢見到你唔喊唔發脾氣已經好開心

哄番佢 坐言起行 一齊行落去

我有嘗試過，睇醫生，見counselor
但係對住佢，總係會好自卑
有努力叫自己向好方面諗
最後都係被打敗

心痛習慣就好

有睇，之前食藥食到集中唔到精神都有堅持
但以家出緊實習所以停左

佢之前有同我講過佢唔介意
佢想陪我一齊行呢條路

但我知道佢有更好既選擇
如果唔係我佢唔會太攰太辛苦
一諗到呢到，我就覺得自己好衰
唔應該擁有幸福唔應該被愛
因為佢會好辛苦

Nonono
最辛苦係佢見到你自己放棄自己
只要你願意你都可以係一個好既選擇。
樓豬係咪有抑鬱症，長期自我價值低落？

捉番佢，嘗試同佢享受每一刻。
你咁樣一野走左去佢會好傷，諗緊係咪自己做錯咩，又或者係咪你唔再愛佢。

乖啦，呵番你個寶寶！

你睇呢啲同食精神鴉片冇乜分別喎😂最後只會劑量越來越大先解決到

慘